唔好掟磚 一掟成件事就變質

全世界都睇住

64只出現暴政 無出現過暴民

三思而行

然後64 班人點？
你唔睇下外國示威？

重演旺角又有咩得著？只係發洩情緒

變質既係政府 有一百萬民意有十萬人佔領不聞不問

星期日一百萬人和平集會添

你嘅邏輯係
美國會見到有人掟磚就會180度突然間覺得送中條例ok？魔法嚟㗎？如果咁易可以令到世界嘅睇法唔同咗就早響啦，唔洗咁多警力搞大龍鳳啦

認真思考人群既組成
三思 咁只會令同路人減少

人數減少 就失去僅有力量

屌你老尾和理非有撚用咩

100人死守就有100人力量
20個人出去掟磚 嚇走20人
咁係加定係減？

你講到有咩方法個政府會撤回
講唔撚到就收收皮
和理非玩咗十幾年爭取到啲咩
乜撚都無呀屌你老母
成件變唔變質唔係得地決定係依個政府決定

和理非非是否能解決問題？

你唔睇下外國班警察

唔和理非 又會有用？

唔好轉牛角尖呀

思考一下

唔係用武力擊退你面前警察就解決到個問題

唔清場未唔掉囉

世界在看，你哋掟磚只會令更多人覺得香港人暴動，唔係示威。
嚇走同路人對大家都冇好處，你話和理非冇用，政府唔會理你，但你冇唸過有幾多人笑緊我哋香港人，等緊我哋出手，嚟睇我哋幾時被人強制清場？
點解要做啲好似暴徒嘅行為，令事件變質？令人覺得香港好似係一個野蠻人存在嘅地方，何必呢？唔同地方嘅人都喺度支持緊香港，我哋要畀信心香港，香港加油！
謹記！我哋要畀世人睇到嘅係和平嘅抗爭，而唔係一班暴徒！

你瞓撚醒未呀左膠 屌你老母